請善用iPhone airdrops 功能

當你搭黨鐵
去到一D好多人轉車嘅站
（eg.九龍塘丶旺角丶荔景丶金鐘［春袋］丶油塘）
就係你空降文宣嘅好時機
利申啱啱去金鐘
有位叫支持解散XX嘅巴打瘋狂送貨
由九龍塘送到金鐘
送左十次 一百張相
我緊係唔汁輸
幫手送張行動圖出去比其他人
同志们，爰疯这么贵当然要好好用

Push

求幫推，p牌仔推唔到

出黎呀~ 唔好比佢地大到呀!